CNN幫Pornhub賣廣告

個主持人

佢應該知咩黎咁既神情

等左幾日係咪唔比人打飛機先

雖然好笑，但請睇清楚個logo係點樣移先, 好肯定有人將個Pornhub logo P上去再鳩傳

佢好撚淡定
啱啱打完J賢者模式全開?

i mean 個pornhub logo移得極唔自然

雖然好笑 但係假嘅

無上過都知個porn字點解啦